集思廣益 點樣阻止中共既配票工作

老共已非常有計劃咁部署緊下屆區議會
確保腥港人既票分配入曬保皇民賤聯 取得最多議席
港豬仲發緊夢
如何扭專局勢？

1

2

3

4